有無人覺得文宣咁混亂 依日都多人出其實好撚成功

星期四先知，有遊行
文宣得兩日時間。

重要文宣做唔齊，無咩人貼牆同宣傳
Facebook完全無料知道有遊行。
twitter都少。
連登行動Post都係之前一日先有幾個。

文宣圖極少，含路線的文宣圖更少。

最重要係撞中咗 醫護消房感謝遊行 後尾星期五先取消咗

做成文宣極大混亂都咁多人
你知唔知反映咗咩
就係好多人如果知道都會出，連登仔其實唔需要怕抗爭會完
我睇得出大家都有持續落去的心

而且唔需要屌咩休唔休息，不嬲我地一至五都係小型活動
六，日先會有大搞

覺
失敗撚可以收皮

fb ig 齊齊po
po 到大家都要知

最好一日一個活動

但係都要整頓下